Priti Patel 嘅 BNO announcement 需要大家幫手 like/comment

內政大臣 Priti Patel 宣佈 BNO passport 開放登記嘅 post，
有啲反移民嘅人圍攻
不過更仆街嘅係，你會見到啲明顯係 5毛 嘅 acc 扮英國人推波助瀾

大家喺時候去twitter戰線，除咗多謝
更重要係盡量 like d 正面嘅 comment
將正面嘅 tweet 推上去
同埋 port 9 d 5毛 post

依家有幾個負面 post 因為多 like 而浮面，當地冇乜留意嘅人睇到會以為反對嘅人為主
（不過琴日新聞其實 poll 過，支持嘅人都好多）
唔想俾少數 targeted + 5毛推波助瀾 嘅 tweet 影響民意
就幫手多啲 like 正面 comment

英國見！

Up

記得特別留意扮英國人5毛

你會見到有啲話
香港人全部支持回歸做中國人
又有啲會reply去 CCTV 到
包羅萬有

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致百國聯軍

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本Ｘ：支共發難大報復引致世界大戰

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

應該要做既係指出Twitter有好多中國人假扮香港人既現象出黎
講左幾百次有